吹水

水水水水水

你同我吹

想吹咩

Blow job?

好心唔好咁咸濕

點吹

咩

你同肩仔69

嬲左你

佢太mk
不了

屌你

好啦 畀你嬲一分鐘

駁唔到

想屌返我？